［代告急］長沙灣 金鈴書店 大特價 書$10一本 漫畫$5一本

執笠味濃
應該唔係好掂

文史哲英文書舊漫畫都有（好多成套齊）

長沙灣道74b
大約楓樹街遊樂場對面

Lm